有無C打一齊轉用Signal?

有意加我請密tg hugo1992